有冇人同我一樣唔識寫薯、署、暑

我識分呢三隻字 但次次都寫錯 要寫哂3隻字出嚟再揀我想要嗰隻

例如我要寫薯片 我會寫咗署or暑先 睇到唔對路先識寫返啱個薯

你算弱智

抵死

人生慢慢挨

小學唔識寫

理解咗隻字嘅構造會易記啲
薯係食物, 所以草花頭
暑同太陽,日頭有關, 所以個頂係日
咁淨返就係署

咁你應該仲分唔到「著」

呢個我又可以即刻寫得啱喎 不過着衫同著衫有乜分別 我就唔係好知 其實有冇分邊個係正字

唔錯喎 希望下次可以即刻寫到

𠵱三隻字分別幾明顯吓

薯返件杉

根據2014年香港社會領域指標，香港成人識字率為95.7%，在亞洲主要城巿排名不算高
樓主係個4.3%

秩 矮
豉 鼓

stumble
stump
stubble

champion
champagne
campaign

vain
vein
vane

成日搞錯

呢d唔係叫讀寫障礙咩

原來我女朋友係弱智 分手吧

好似喎 雖然我要用耐啲時間先寫得啱隻字 但我最終從來冇寫錯過

我要諗一諗先寫到
仲有陪同部 師同帥
算唔算讀寫障礙

仲有

daily
diary
dairy

豉同鼓 我都係要寫兩次先啱

我識分

但灰色同啡色
每次都要諗下先肯定邊個係讀灰讀個讀啡
英文都有類似嘅情況

我覺得唔少人都有
除非好嚴重
唔係都唔影響學習
公開試唔係A 就B

加油

我弱智你仲要咁對我 我都係揾莫俊傑啦

死啦 愈講愈覺得我真係弱智 第一個我又係要寫兩次先寫到

放心
我都係弱智